「和你宵」 搞手上年個朵臭晒 今年又再黎?

大家仲記唔記得 上年新年 前後 「和你宵」搞手被揭發 = HK Apocalypse =租鋪

誠信似乎好有問題
印像中 當時愈揭愈多料
但最後個負責人唔肯交盤數俾會計團隊

後續係點有冇人知

岩岩有朋友收到email 似乎係又想再搞

"現在我們正式開始籌備，目前希望收集有興趣參與的檔主資料，視乎人數再作下一步決定！
主辦單位：和你宵團隊"

自推

以客人角度佢真係搞得成喎後續果啲口罩就..

最後個負責人唔肯交盤數俾會計團隊
好撚癡線
會計含哂撚

但係佢上年成盤數結果係點 佢都唔肯交俾中立會計師去睇住 今年又俾佢搞多次?

pish

2020仲想靠黃 去呃飲呃食 食人血饅頭

P牌都推

開咗page 又嚟

香港人真係好撚多錢
好撚鍾意香港？
不如話好撚鍾意買嘢

呢啲正經post就冇人推 連登仔真係甘心做傻仔俾人掠水？

和你宵好黃呀 仲唔走去幫襯？

佢啲口罩垃圾到
CS又差

推
呢間野專食人血饅頭